你日日搵差佬開記者會做乜撚野呀特首

日日講拉左幾多人？邊到差館比人圍呀？你on9架個源頭係你到呀特首